點解口號從來無人嗌過不撤不散？

就算有嗌過都係少數？我好少聽到過

呀，唔係指現場真係唔可以散，我覺得嗌不撤不散可以令訴求更清晰咁解

因為不撤係不撤回 唔撚係不撤退
be water呀屌你兩個P牌仔

屌你我梗係知啦，唔撚係有人覺得係不撤退咁on9下？

一早係612嗌過 但係去到七月之後真係冇聽過

不撤不散 下一句係 遍地開花